聽日可唔可以繼續黎明行動

原因：
1. 黎明行動係政府嘅春袋
2. 好多公司生意都跌到仆街
3. 可以牽引不少警力

可唔可以聽日早啲起身
0600 黎明行動

1. 和理非塞鐵
2. 快閃扔路軌
3. 巴士駛到靚位就截停佢 直接噴鏡噴大銀幕
4. 快閃RB

黎明行動可以打亂全香港節奏
可能會為Poly手足帶黎一線生機

利申
遮都爛左三把
岩岩退一退休息一下
開完post就再上去了
岩既幫我推下

推

救左poly先講

頂，揾人黎九龍灣行街

一定要繼續呀！
重擊春袋！

幫手推所有黎明行動嘅post

黎明可以打亂香港節奏
愈亂 手足愈有機會逃走

唔好俾佢停，政府已經速手無策。
大大揸爆佢，佢頂到一兩星期，頂唔到兩個月

咁容易俾人spin走
諗清楚黎明行動有幾重要

堵路有機會影響前往理大救援及物資運送

好多人帶風向唔好做做黎明行動
但係黎明行動先係政府最驚
出面死幾多人 狗又好示威者又好政府都唔會理
但係破壞經濟特別係金融業佢地就最緊張

一定要繼續做！

@realDonaldTrump
@marcorubio
@SpeakerPelosi

Please tag

好多人帶風向用poly做原因
今晚首要一定係救poly先
但係聽朝都要繼續黎明行動
唔好睇少幾多人可以被罷工 佢地都係抗爭嘅力量

救完poly就做
呢個係政府春袋

香港電台做民調，請入去 「不支持」解放軍清理路障

早午晚要做齊

救完再黎明行動 快閃黎明完再黎救

繼續黎明行動

依家出唔到黎被屋企禁錮既 早d訓覺
聽朝黎明行動

黎明行動係主線任務
唔好睇少佢嘅破壞力
隨時係成場運動嘅成敗關鍵

教育局復課先

推
大把淺黃支持黎明行動
每日唔洗返工或者遲幾個鐘不知幾開心
藍個班就話鳩知佢

最重要係可以釋放到一班被罷工嘅人出黎抗爭！

罷課真係成功關鍵

大家加油啊 Poly仔上

每次一講黎明行動就會有幾個風向狗走出黎
證明政府真係好撚驚！
我地就越要做！

poly手足加油先 今晚首要任務係poly
但係聽朝同埋之後都要繼續黎明行動！

同時進行

唔撚識分輕重
拉

Push

個隻5毛擺明靠嚇 block柒佢唔洗理

push

推 今日已經好順

on9 你個論點前後完全唔撚關事

Poly之圍一日未成功解救手足
一日都唔可以塞任何交通公具
否則鶳鳥

yes

想救poly當然支持黎明行動

黎明先有望救poly

咁呀 中環唔影響啦掛

發神經你而家d車都停哂啦

各有各做 今晚救poly先！ 一個手足都不能少！
聽日開始要繼續動員黎明行動！

唔同意 呢鋪我覺得黎明行動要依舊

去poly 救手足
去poly 救手足
去poly 救手足

你咪5毛狗囉睇你打字一舊舊就知啦

見到有幾個風向撚叫唔好搞黎明行動就知我地方向正確！

呢樣真 POLY手足其實交比九龍手足開花頂
其他區手足各施其職

今日如果一早黎明呀就唔會咁多人返到工
可以早d出黎

黎明行動

首要任務係救理大手足先

係大三罷，
課就罷左啦
作為一個有良知既大人，係咪應該罷工

過到聽日先算

唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降

我哋而家最需要運兵
你就叫人塞鐵堵路
呀Sir唔係咁撚樣做嘢架

大家幫手推
成場運動成敗關鍵！
上個禮拜係唯一一次真係影響到平日嘅經濟運作
如果持續落去 對經濟嘅打擊係政府承受唔到
所以絕對係大春袋！

可以

唔使返工一定有仲多人出嚟信唔信

救左人先講

同意應該可以牽制部分警力, 但係好擔心poly手足精神狀態

Sure

應該用黎明行動去引啲狗走

好似今日咁，你一萬人去到尖東都唔夠裝衝入去，咁有咩用

今日要救到！！！！

今日的事今日做！！！！！

過左今晚先啦

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

真

可唔可以唔好封去poly嘅路
好多人要去救手足但係又唔想搭黨鐵

你三毛都唔值

今日我會通頂

黎明行動引狗出黎 幫人罷工 令更多人出黎幫手

今日唔敢出去既手足唔緊要 聽朝都有你地既戰場 加油

今晚poly手足要救
聽朝同之後黎明行動都要做
各有各做 絕冇衝突！

仲黎明，過到今晚先

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

救到poly班手足 我日日同你黎明都得！！！

開花還開花 叫D火魔瞄準D先啦
睇先有線影到有火魔TK到人呀

推辛苦曬呀

根本被罷工先可以多人出嚟救手足
而且又可以分散警力

起碼要停黨鐵

黎明行動唔洗做多
用個袋頂一頂門
一架車10個手足一人一下都有排玩！

一定

今朝都係咁 講
但今朝有幾多人去呀？？

主線任務 唔該至少推到聽朝！！！

Tui

好多市民支持喎

5點?

班狗唔理咁點算

打緊啦 識分身咩 仲聽朝

poly嘅問題唔喺幾日就解決到

聽朝我晨咁早就會出去 搭 地 鐵

仲黎明 依加出來幫手啦

小心狗係附近捉人

有咩關係 poly照救 其他人路照塞

救左poly先講啦屌

頂住呀ching

今晚先救poly手足
同聽朝或者之後嘅黎明行動冇衝突！

最鍾意聽黎明的歌

唔可以塞鐵塞交通
要俾人出到九龍

黎明行動係各區？
定邊度？

push1push

推

唔開花被罷工
手足出唔到黎架喇！

救咗poly手足先

掛住捉人唔理交通我仲想返工架

全世界仲喺尖沙咀

塞鐵係被罷工既主因，一定要塞先可以有手足出黎幫拖

你睇今晚幾多人放咗工出黎

分散狗力
梗係要

黎明行動可以等大量手足被罷工
冇錯 要面對現實好多手足唯一罷工嘅方法就係被罷工
咁樣手足先可以出黎幫手！

引條毛咩
狗已經set咗人手喺poly啦....
你估佢地想拉poly多啲定係rb開花多呀
用下腦啦

大家識做啦

琴日都係咁講
結果出到去手足都唔見有一個

所以黎明行動有咩唔好

Keep住推先

全部戰線都要繼續鬥人多

救咗poly手足先，救完再撚佢春袋！

白痴 塞完出面支援緊班人點返嚟呀
poly單嘢未完㗎屌你老母
諗下外面嘅人得唔得呀 死蠢

我會不斷重複
今晚救poly手足同聽朝或者之後嘅黎明行動冇衝突
各有各做！

今朝點解咁少人?
因為個個返晒工
唔使返工返學嘅又因為無行動無早起到

今朝不知幾多人話冇人塞路，條路順到爽yy

唔好啊

今晚全力整爛晒d 路

出力

邊堵邊送lor

721
831
101

塞中環可以影響到poly

你地鐘意就塞飽佢
會參予嘅從來都係另一類人
唔係勇武亦唔係一般和理非
由幾個月開始已經唔聽人講一意孤行
你阻到市民都冇人會理你
但如果有咩事阻到救poly手足全香港人會與你為敵

好 支持

煙霧滅蚤劑跌落路軌
車站出煙，唔知駛唔駛疏散呢？
真係千祈唔好試

好多反對黎明行動嘅都係P牌
一定要睇清楚

今晚全力整爛晒d 路 & 鐵

首要poly

佢地就最緊張

黎明行動救 poly
再攻過

好多風向撚用poly做原因
但係今朝已經證明左依個原因唔成立

今晚首要一定係救poly先 但係聽朝要繼續黎明行動！！！

地鐵啦

視乎poly 情況啦

真，好有效

true

無錯

同意

五毛出曬嚟 證明方向正確

831

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

救完poly繼續塞佢老母！！

推啊 今朝有特登出黎 點知你地個個比人spin走左 公司啲廢老返到工已經覺得回復平靜啦

今日真係有救poly的必要
聽日照黎明
快閃黎明再去九龍

推推推

收皮啦， 如果係關心學生嘅一早去咗幫手啦點會俾你阻兩阻又屌鳩我地呀

依家佐敦攻唔入

可以 今晚贏完聽日繼續

首先，你唔封你都唔夠裝攻入去救人
第二，你封曬全部主要幹道，佢唔夠人清咪叫調返人出黎

問題核心係你幾多人去都攻唔入

不推文 唔好理聽日住 理咗手足安全先

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

黎九龍灣行街，求下你地

哦

見到手足被人搞成咁都唔識自己罷個啲
算啦

（上個禮拜日日黎明去，依家放棄左佢地

揾jill wang

打爆佢春袋

總之兩樣一齊做 唔好比人帶風向

黑色5毛警告 好多5毛帶風向叫停黎明行動

你地識做啦

救左先啦⋯⋯

救 聽朝都要出 而家喺屋企既你你你
如果 今晚救完 聽日盡情塞
今晚完唔到既 聽朝出去接班
而家喺屋企既你你你點都要預聽日早起身

救到人未？

油尖旺勁多磚陣
起碼要清幾個鐘

黎明行動先可以令政府驚

啱同步做無衝突

今朝冇人塞喎，結果？
收工時間出果班仲多過你朝頭早嗰班

今晚poly 聽朝同之後黎明行動 冇衝突！

不如自發罷工好唔好阿

聽朝6點！做野！

直接掘路未得囉,使唔使日日同佢塞
又斷補給又廢機動性,仲塞埋.

未出油尖旺既勇武小隊立即爆轉車站

黎明行動都唔可以停
停左要再搞返起好難

救poly先屌你老母

自你老母 office 撚表示遲到早收好撚開心呀

繼續

深信被罷工會更加多人出黎

罷工啦屌你老母 成班仆街想被罷工 唔好咁撚自私啦

唔好低估黎明行動破壞力
上星期大量人被罷工 好多公司運作半停
對經濟做成極大影響！

得油尖旺可以塞？ 用下腦藍屌你

黎明行動一定要持續，建議可以唔駛日日做，但一定要持續，唔持續既話不如講下政府做乜鳩會聽你地講

救手足一定要做，不引風向，另外post再討論

搵黑警圍poly目的就係為左解黎明行動
上個禮拜香港半停止運作
朝早先係真春袋

被罷工先係大絕

絕對係
根本好多人都俾公司迫要返工

搞油麻地！

有啲人真係要塞先有理由罷工啊 幫幫手

Poly入邊嘅手足你哋得返一條路 你哋明唔撚明

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

係咪自願罷工唔係重點
要接受好多手足自己罷唔到所以出唔到黎
但係黎明行動做成客觀效果就係好多手足被罷工
大大增加我方嘅人手！

可以 左
但今晚要救左手足先

屌 救左poly手足先

我都係需要被罷工架 但我會一齊出黎塞鐵 手足一齊幫手可唔可以

被罷工放工大軍日頭先岀到黎

必推

好，一定到。
黎明行動
11。19
6:30集合
7:00 開始塞
全民三罷

今晚首要任務係救poly手足
聽朝同之後繼續黎明行動
兩樣冇衝突 各有各做！

支持

一定要繼續！要係咁揸春袋！唔好俾佢停！

我想問唔支持黎明行動既人諗住點救人？
陣地戰？

試左先知班狗理唔理既

風向撚我地唔需要理 繼續推post 宣傳黎明行動！

同埋得黃罷工啲藍繼續返到工既話對經濟影響無咁大 因為啲藍絲真係會搏哂命咁做 但上個星期好多被罷工 啲人又遲到又早退咁 就算比佢地返到工無心機做野 好多公司真係停頓左

可以
同一定要
根本被罷工 政府先驚
睇下上星期 幾成功

Pish

一定要

認同！全港罷工先有人力物力

推, 1)有機會分散狗兵力, 2)有效冇理由唔做

希望救晒所有手足
大家加油

暴大同埋土單嘢就係因為黎明太成功，所以要進攻到深夜等你第二朝要訓 。從而拉停黎明。

推 盡力推

0500-1200 無黎明就會夠人攻？
唔好自欺欺人

上星期好多公司完全運作唔到
絕對係重擊經濟依個大春袋
成績大家有目共睹！
一定要繼續做落去！

被罷工藍絲，都會間接被助攻

繼續黎明

推黎明行動

唔好放棄呀
唔上線都幫手係後排繼續運物資上前
黎明行動冇幾多日咋

教育局把狗口好有信心講星期三復課，應該警犬會有行動配合

三罷係支線
救Poly手足先係主線

甴近平

ouyhes

一定要推
尤其係東鐵 運手足上大陸

推
黎明行動係成場運動嘅成敗關鍵！

再續黎明

pish

被罷工等如endgame 最後一幕

今晚poly係首要任務
聽朝同之後要繼續黎明行動！

聽日見！加油

趁今日撤退時沿路瘋狂裝修啦
事半功倍呀！

今晚救poly係首要任務 聽朝同之後繼續黎明行動
各有各做！

黑警日日強姦少女，殺死市民、當然繼續

一定要繼續

推 仲未夠宣傳 幫手推比多啲人睇到

精鋭盡出啦，
過到今晚先再講

幾時做都得，無嘢做就做得，當圍魏

到時點出黎示威？ 咪撚塞la . 政府春袋唔搞搞冇車低下階層

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

咪撚再比香港人番工

推！繼續推

Okay

November November

the nineteenth of November

推！
塞到其他主要幹道可能仲大機會救返手足

我是社署內鬼！爆料！

和理文宣行動

推，0600返工

今日都未完講聽日把撚咩

有啲人要被罷工先有藉口出到黎，你見咁多人放工先出到黎就知
有啲公司真係唔容許罷工，手停口停，所以要幫佢地被罷工

今晚早走咗嘅即刻返屋企瞓
聽朝見

民意狗收收皮先，宜家仲覺得road block阻到佢既人，就算佢地支持示威都係得把口，幫唔到手

出面唔夠行動post呀
幫手出去推post

[歷史正名] 香港理工大學挾持人質事件

手足幫手係出面推黎明行動嘅post呀

再推

聽到未呀！！！五毛軍師 叫你唔好黎明呀！！！！

塞佢老母

睇下今晚尖沙咀，旺角，何文田加埋有幾多人出來先啦

一定要，最重要係攞返個主動呀!

今日啲人返工條路已經順番好多，係港島過九龍焗行東隧，搞到條東廊塞到仆街。

圍魏救趙.
當佢地發覺魏係雞肋,咁就會想出去救趙嫁啦

推 幫手係出面推黎明行動post

咪再講唔塞路就可以poly
琴日屌撚過唔塞 香港人只會照番工
今日有晒板你睇 仲上黎9up?

自膠,好似倒轉左UP添

冇錯

幫推

聽朝同之後要繼續黎明行動！

幫手係出面推黎明行動post

我要見黎明 出黎見我!

中大人東鐵要你地

Poly先啦仲黎明
分下主次

可以 但focus今晚先

推
今晚poly係首要 聽日同之後繼續黎明行動
各有各做 冇衝突！

冚世界為左去Poly 乜都唔做?

幫手推！

救左poly先

真係救咗Poly先啦，Poly人命緊要！！！

又搞鳩冇車低下層 。 政府彩你有咪

唔關事，唔想塞到自己人

希望可以分散尖沙咀班狗

堆

係
所以都係照塞

咁多個月過去知唔知乜野叫圍魏救趙啊?
今日拉左幾多個啊?
救左幾多個啊?

搞油麻地

公司部𨋢壞咗，要行廿層

支持 某程度上搞poly就係唔想我地繼續黎明行動 所以聽朝一定要搞 如果唔係下次啲狗照辦煮碗又會搞其他大學

11.19 黎明行動 6:30am

幫手推

岩 分區做野啦
唔好返工啊和理非們

幫手推行動post呀

推啊，你要多d人出，真係要黎明

推呀 所有人630出黎

而家半真空

真 起碼要keep到上星期咁嘅程度

救完poly再黎明！

聽朝同之後要繼續黎明行動！
切路斷糧 聲東擊西 分化犬隻

聽日全香港人大罷工

有理由相信
經過今日, 班狗可能會走入學校拉人
其實已經入左

你唔黎明，所有狗就聚晒去理大，跟著所有人又聚晒去理大，玩大圍捕

推啊

救人同三罷可以一齊做
等啲兵力冇咁集中

聽朝同之後要繼續黎明行動
再講咩入poly先就係鬼

黎明行動一休息就玩完
唔會再聚到人，對家又成功搞死我哋一個行動

咪搞巴士，幫我地咁多

巴士自發塞

拉狗走

Tui~

唔好塞鐵喇 直接燒啦

訓覺前再推 希望聽日見到手足

Gogogo

得罪講句，太陽照常升起，今日股市又升，黎明行動根本唔work, 要真大三罷先work

屌你老母啦
不知幾撚有用

焚你老母
ON9五毛

今朝大埔吐露港同埋成條東鐵線幾乎順暢

堆呀

陪你行

推 罷工塞鐵

黎明來到 要光復這香港

一定可以 但係要救左poly手足先

約定大家

岩，但要記得考慮埋手足體力，弄巧反拙就仆到直一直。

反包圍！係反。包。圍！唔係彌敦道鳩跑比賽，明唔明！？

兄弟爬山

搞彌敦道搞油麻地

你鍾意分化就分飽佢

唔好以為救左人就冇事 今日好多手足重傷

其實要繼續

繼續推上去

推啦

點解推唔到？

十八區做嘢

今日大家集中在理大 交通已經平穩咗好多
政府有意為咗計劃復課復市做嘢
一回復 大家又係平行時空咁當咩都冇發生？

罷課真係成功關鍵

大家加油啊 poly仔上

推！
手足6:00見

yes!

推啊唔該

希望冇受傷 有氣有力既手足出黎幫手

其實係咪已經搞唔到吐露港？

推推

唔可以
搞掂poly先
完

P

但聽日唔夠人就好危險 大家今晚都累

當你學識吸取教訓先好去做

推！！

朝早先係大春袋

依家就係用poly，令大家繼續返工返學！

加油

所以聽日要快閃rb同和你塞

我覺得要繼續

唔好搞巴士啦

聽日好可能唔夠人
但出到黎的手足都希望你行多一步
be water
不被捕

根本塞左冇得翻工先有得救Poly

咪on9啦今日少人因為好多出左去咋

勇武就快無，無得再講被罷工。
要罷就自己行動。

記得有藍絲搞rb就燒
燒rb

救完poly大家都攰
我估人數會少 所以都想休息番日

一定要有！中共愈以為佢拉咗所謂「核心勇武」就可以收工，我哋就愈唔可以俾佢停！

tui

推..

黎明行動一定要繼續 啲人選擇得返工就唔會出黎poly 啦，如果要出黎poly救手足都一定有方法

我今日無車都出去旺角打到佐敦果面

一 黎明行動係另類救poly手足方法，可以各區引走啲狗，減少tst狗力

二 黎明行動對政府係束手無策，直接影響經濟

三 流水式行動 成本較小 利益較大

不如開新post

希望繼續

聽日應該無人，已經透支各區勇武，而且拉咗成幾百個

推 黎明行動好成功 一定要繼續
依家成班風向撚就係想引我地大部份人殺係poly死鬥 持久戰
咁香港人繼續順利番工番學 佢地就慢慢部處行動 政府就最開心

Poly附近多處封路 宜守難攻
真係要救poly一定要繼續黎明
等多啲需要理由罷工先出到嚟既手足可以幫手
同時對準政府春袋

認同今日應該要先救poly
但係黎明一定要繼續做 成果有目共睹
藍絲冇得番工都會變成我地戰力

搞掂左poly單野先啦

咪就係囉，手足被迫無得番工

推啊 熱門好少黎明行動post啊

推！仲要遍地開花先可以分散注意力

終於搵到黎明post

推
黎明行動係最低損傷最高效果既方法

推上熱門唔該大家
要比多啲手足知道繼續黎明
唔係淨去重兵既poly送頭啊

黎明行動啊

吐露港 九龍城 東隧 西隧

求下大家唔好再屌黎明行動 poly手足絕對唔係condom但就係因為咁先要搞三罷 今日就係一個好好例子 除左乜幾個地方之外 到到都平行時空到仆街 返工既表示阻唔到我返工wfc 而且警力都唔係好分散到 我求下大家聽日一齊出黎黎明行動

聽日見啦

今日冇堵 但又入唔入到去呢

推上去
唔好再比人呃去送頭啦
今日試左一日 知道成效係點啦
黎明行動啊大家

成本高效益低

黎明行動呀！幫手！

推唔郁，但要救埋大😭😭😭

推 呢個係真春袋

推攬炒

推
如果聽日少左人塞唔到
氣勢一定會更加低落
一定要大罷加強返士氣
求下大家都出

推啊吊你老母

拉啦 分化撚/狗 which one u are?
善用起㡳功能

推
黎明啊

抬頭吧黑暗過會是晨曦

P牌神息子出第2篇阻膠post
我真係好鍾意阻膠L

D人救POLY 社會繼續運作先係政府最想見到

繼續啊

置頂

Why not both

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

今日好例子啦
早上硬要救人結果拉勁多（9拉都叫拉）
晚上集人救poly反而易集人

咁結論咪聽日早上搵黎明
夜晚吹雞參觀poly

推 好多巴絲做緊野

各線自己組隊
唔洗好多人架咋
驚嘅話攞個袋頂一下都幫到好多

無晒燈返工好撚快

Push
訓得3個鐘照出

721 831 101 1111

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

推啊
今日唔得就聽日繼續

痴撚線
琴晚個個出哂嚟
7點打到凌晨3、4點

抖下都唔得，仲要搞個濕鳩黎明行動
邊撚個話呢個係政權春袋?

我反而覺得佢想我哋無限期咁搞
好快變民鬥，俾啲狗抽身。

大圍手足

順過平時...

今日鬆懈左
聽日必須繼續黎明

今日需要休息都明嘅，其實有人做嘢，談不上鬆懈

你係咪on9啊 琴日硬碰既方法救唔到poly
咪要試其他方法囉 你老母仲先講先講 黎明行動而家係最撚有用啊 屌你老母 poly而家得返一百幾人 入面夠捱幾日甚至一星期 我地搞一星期黎明睇下班狗an唔answer到囉 你咪撚on9啦

其實黎明行動係比政府壓力 未嘗係一個救理大手足既方法

要阻止教育局開學！

之前有人講過MTR開閘前凌晨4點將啲出入口上哂防剪鎖
有冇人拆解到MTR可以點應對

好攰，唔使休息咩

排隊師ready

好

推黎明

教育局食屎啦
大力推啊 屌你班學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你班學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你班學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你班學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!